我又嚟啦～22:00有KOLOR LIVE睇！五一音樂會

坐定定等開波
小弟P牌仔求各位幫推

有冇人推吓

又有 正喎

正啊長

又要唱下 進退 !

好準時

又黎啊~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

lm

推

有大吟釀

推！大大力推！！

大吟釀!!!!!!!!!!!!

今次冇miss到

大吟釀

聽緊
輕力一推

大撚樣
大吟釀

Robin!

啲 live 真係正

希望今次會耐d

今日靚聲咗喎

但無左啤酒

忠粉以後佢哋一開live我就開post

好呀

我都係睇到依個先知有 LIVE 咋

想睇SAMMY飲

想佢飲完玩公路之星

估唔到有用喎！
我以後都要負責吹奏佢哋 黃band一定要撐

PUSH~!

點先可以幫 kolor 個 channel 吸引多啲訂閱呢

上次有1000人睇！推！

支持

係囉有冇計呢
建議比KOLOR

上次推到1000好滾動

追求!!!!!!!

好似咁耐以來都冇乜唱過

要狂留encore

好撚正

仲要full band live

第一次聽米高唱

以為唱候鳥或者了不起

星哥

整定playlist先

上次已唱歌曲
天地會 進退 七尺之下 時差 過客

今次已唱歌曲
追求

屌啦星miss左大吟釀

大吟釀啊巴打

晏啲聽返囉

漏咗大吟釀

整定playlist先

上次已唱歌曲
天地會 進退 七尺之下 時差 過客

今次已唱歌曲
大吟釀 追求

唔好意思

遲咗入嚟唯有聽返啦！

笑了 集體失憶

冇人記得竟然好傻呀

希望推到1000人入嚟！

修羅之怒

毋忘當初一片勁草
誰人堅守這句我是憤怒

光復香港時代革命！

watching

LAKEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

今次已唱歌曲
大吟釀 追求 修羅之怒 湖

啱啱做緊嘢
辛苦師兄

好好feel

個幾粒ＷＯＷ既和音真係聽到射

robin勁到

原來我無聽漏歌。正呀

出去搵野飲

係
覺得現場聽應該仲正！屌！

everything will flow

今次已唱歌曲

大吟釀 追求 修羅之怒 湖
everything will flow

肥媽拉法

Cls

又完了

笑死

衰喺個掣度

點解成日都咁快完

課金!課金!課金!

一到一千人又完~

雲圖